想你地搞清楚鬥黄係無問題

你諗下叫得自己黄起碼都要有返啲證據
一句手足就請你食飯 一句唔割就盲撐

再講話咩唔分化鬥黄，場運動依家都就收皮咁劑
連黄都唔批鬥下 點樣make noise? 擺到明就係分化批鬥係必須存在 如果唔係無人分化 只會見得返啲行動post 咩國際戰線呢啲打輸既借口 而事實可見啲物7行動post已經失去話題 唔做效果 唔包裝黄既重要只會將運動徹底滅聲

認真post無人理 吊

睇化了 識睇live撐爭 手足坐監都唔割先係人上人

鬥黃係有問題
邊個set條線去界定咩行為係黃?
我自己覺得自己係黃你覺得我唔係咁我係咪黃

有人話自己係黃但佢呃人錢
咁佢既問題係呃錢唔係偽黃
亦唔存在鬥黃
道德問題唔好扯去政治

同志辛苦了，這是你的酬勞

起底保平安

手足比人打到殘廢同坐監我心痛左好耐架 夠唔夠黄

呢啲就有水準 直接標籤五毛 連黄都唔洗鬥

鬥黃無問題，競爭係可以幫手足進步，令黃店做得越嚟越好，但係鬥完之後唔係要批鬥或者打壓唔夠黃果D，係要諗辦法幫佢地進步

唔知你咩意思
但係如果你覺得淨係睇live唔可以叫自己黃
黃變少數派邊個最大得益?

完全唔知樓主up乜9
咩叫分化批鬥必須存在？
咩叫要用分化黎make noise?
你有無諗清楚先出post架大佬

其實要營造到手黄就係好人 同藍絲好大分別
吊你黃既走去呃人 做仆街野 我都覺得黃屍同藍屍無分別啦啲人最尾咪又會歸邊返邊啲人對佢好既
咁仲洗唔洗分黃藍

我真係唔係好明鬥黃係咩心態
將'唔夠黃'既人推去比對家?
一直以來黃既唯一優勢就係人數
唔岩你心水就屌走人
最後成個陣營得幾十個終極黃你係咪最開心

叫我開post要諗清楚又唔見你叫啲前線送頭前諗清楚
你唔係諗住靠啲行動post make noise下話依家仲

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

你識唔識分鬥黃同係唔係黃呀on9

人數優勢？200萬人唔見到有做到咩喎 良幣驅逐劣幣就梗㗎啦

你可以屌佢係一個仆街
但係唔應該屌佢係偽黃
兩個陣營都一定有好人壞人
冇人講過道德操守同政治取向有correlation
一早已經有人講左 黃藍係政見 黑白係良知

咁樓主你夠唔夠黃去開post 呀？我覺得你唔夠黃

鬥黃其實係冇問題架喎 大家資源有限 佢又黃你又黃 憑咩有著數要益你 一係你證明俾大家睇 你係既咪無人話你 你講完人地都唔信既抵你死

區議會 集資登報 好多野都係因為人多先做到
不過你鐘意少數化自己講多都無謂

我又無打住我係黃既四面紅旗去拎著數 吊你我係藍你都吹唔9仗啦傻仔

你又知鬥黃會少數化？ 鬥黃唔會影響佢投票既意願喎如果佢本身係

人地講緊批鬥，你就搬龍門講競鬥

果啲黃流於表面 手足算唔上 腳足就差唔多
依家出面批鬥得嗰啲都係靠黃搵食架啦 你會唔會批鬥一個鍵盤戰士唔夠黃？

鬥黃
只會令黃愈黎愈少
想像下 如果200萬＋1果場
要分有幾黃先可以行
真係最後行到200萬人？
個黃邊個定？ 大台都無
我唔信你定既黃係黃囉
依家有人定 除左黑警 藍絲
其他全黃 不分深淺 只有藍黃
唔係仲好？

競物撚野未聽講過

樓主幾黃啊？有冇坐過監啊？
屌，監都冇坐過，叫咩黃？
死藍絲偽黃咪出聲啦

先起底後回覆

So?曲線都唔識睇傻仔

樓主太低質，咁快俾人踢爆

無 最睇唔起死監燉 手足都係禁話
我有睇live 睇手足比人拉
唔割啦吊

鬥你老母，我對家未撚死鬥黎托柒，你有冇見過人捐錢會同人鬥多錢架

下 你唔夠黃開乜撚野post

捐錢鬥多都有嘅 但我想講你錯重點囉
唔鬥點知黃呀 藍既都講得自己黃架啦 係咪唔割

佢第一張圖講啲嘢係仆街

但唔覺得有咩錯
不過到依家香港人都係 要返工，不了

咁開個post又唔洗黃既

終於有人明

你啲非主流意見上泛登一定大把人屌

遲早抗爭都會變非主流 打埋物物77國際戰線 走地下化先係主流 我走得太前

其實我都係想提返 依家抗爭果邊淡到仆街鬥黃呢個行為保持熱度同話題 咁都比人吊 下次係咪要扮到無腦黃絲黎開post先得

係黃 唔係黄呀柒頭

我要人知做乜啫，戇尻

我要嘅就只係邊個藍邊個黃，佢幾黃幾藍一律唔關我事，因為藍得嘅我就已經唔會理佢

唔明哩個post有咩意義

一定要表面做到好黃先可以叫自己黃？成日ig fb post 文宣/新聞就係深黃？冇post過就唔係黃咩

好多勇武都唔會表面做到自己黃 因為佢哋身份比較危險 靜雞雞各自爬山 但好多暗底勇武嘅人成日俾人批鬥係港豬 你估佢哋心入面好好受？但佢地唯有硬食哩D流言蜚語 就係因為你地哩班想鬥黃嘅人出嚟認叻

你永遠唔知人地為哩場運動做過咩 咁你又點判斷一個人究竟有幾黃？根本就冇任何standard可以判斷咩人先叫黃 所以鬥黃根本上就唔應該存在

如果真係需要鬥黃 講曬自己做過咩付出咩先叫深黃 咁哩場運動永遠都唔會贏

希望大家唔好以為冇出過聲嘅朋友就一定係港豬 經常開post話自己好黃又講曬自己做咗D咩嘅就係超級深黃 可以亂咁批鬥人 越安全嘅人先會係咁講自己幾黃

講真你禁諗就未免太二元對立 非我族裔就要盲反咩。再者藍既可以為左利益（同伴壓力）扮到黃過真黃 但係真正攸關既例如投票俾建制 做二五仔爆料俾狗 比呢啲人上到位咪仲麻煩 同埋黃屍成200萬個最少 害群之馬會比藍更多 仆街野會比藍既更多 因為基數問題

啱呀，政見撚有指標嘅咩，我夠有同事係黃但食pizza hut咯，我都唔會鬧佢，係有心人先會要人係呢啲地方上嘈啫

黃藍係大部分人面前比唔上親情 藍絲對你好你都會諗佢雖然藍但份人都唔係甘衰既 如果唔識包裝黃=高質 黃就係好人 黃藍之爭之會慢慢停留係立場 再無人著緊 因為黃既最多仆街

其實你都係想講黃店多仆街啫，但我唔知喎，我淨知藍店仆街啫，係咁多